世界盃中國係咪成為最大贏家?

各國都要冒住球員受傷既風險
支足唔洗踢完全零風險
咁仲唔叫贏？